最後70小時

星期一一完，密集式，大規模活動告一段，集思廣益，點樣可以善用70小時？

突然諗起，星期一朝早，反正請左假，應該要過下海，坐下廢鐵。 唔可以比忠於返工嘅人咁孤單